世正(正正) 呢條片係咪痴線㗎

點解可以唱得咁好聽 唔紅真係可惜

老了

正正真係勁正…

點解冇人

世正唔紅冇陰功

呢度冇人識啩...